覺唔覺狼隊俾人underrated得好緊要

Big6都係佢私家雞

邊個射入奠定性一球

Boly同Saiss好撚勁

無贏過曼城，一和一負

覺

尋日睇馬狗個賽前分析遇弱越弱

Naves勁到

哈多士差唔多有一半分來自狼隊

比huddersfield 雙殺

巨人殺手

朋友貼狼隊九成係吹水

新一代利物浦

呢隊野好撚癲, 送分比D中下游, 自己係BIG6拎分

新利字頭

葡萄狼

英超羅賓漢

和果場黑哨波

呢件睇吓幾時去大會踢

曼城mark實左

狼隊人腳其實唔差
前鋒: Jiménez 狼隊第一得分手 本賽季有12個入秋
Jota 對李斯特城4-3 佢有hat trick 成為繼C朗之後第二位係英超hat trick 球員
Traore 速度同盤扭都好勁
中場: Moutinho同Neves兩位中場大師
後衛: Boly 有好多頭錘 之前就係佢用一個疑似手球追和曼城
龍門: Patricio 葡萄牙國家隊主力門將

俾哈特斯菲雙殺

下次對邊隊big6 ? 買佢盤輕易俾我燈到啦

Neves